[
        {
            "questionText": "Какова минимальная продолжительность обкатки экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "20 мото/ч.",
                "30 мото/ч.",
                "40 мото/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из причин рабочая жидкость выбрасывается через сапун у экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Переполнен бак гидросистемы.",
                "Подсос воздуха во всасывающей магистрали.",
                "По причинам пунктов 1, 2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли подрывать замёрзший слой грунта ковшом экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да.",
                "Да, по усмотрению тракториста-машиниста.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине происходит прерывистое вращение поворотной платформы экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Негерметична гидросистема.",
                "Ослабло крепление опорного устройства.",
                "Неисправен предохранительный клапан."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда можно заправлять топливный бак экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При работающем дизеле.",
                "После остановки дизеля.",
                "Через 5 мин после остановки дизеля."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая максимальная продолжительность работы стартера допускается при запуске дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "15 с.",
                "30 с.",
                "45 с."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова максимальная продолжительность работы дизеля погрузчика АМКОДОР допускается на минимальной частоте вращения холостого хода?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "20 мин.",
                "15 мин.",
                "10 мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На какой сцепке можно осуществлять буксировку погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Только на жёсткой сцепке.",
                "Только на гибкой сцепке.",
                "На жёсткой или на гибкой сцепке."
            ]
        },
        {
            "questionText": "К каким последствиям может привести торможение правой тормозной педалью при работе погрузчика АМКОДОР в рабочем режиме при включённой передаче ГМП?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Без последствий.",
                "Отказ рабочей тормозной системы.",
                "Быстрый перегрев масла в ГМП."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как следует двигаться по склону вниз на погрузчике АМКОДОР при транспортировке груза?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Передним ходом.",
                "Задним ходом.",
                "Как передним, так и задним ходом."
            ]
        }
    ]
    